CA/ACO招聘/賽後(98) - 你唔沖茶AO EO開會飲咩呀！下？

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務

前文提要
CA/ACO招聘(88) - EO拎一個月人工唱哂做毫紙已經埋左你啦！

CA/ACO招聘(89) - 咩話？有ACO offer 就=全部煩惱解決哂？

CA/ACO招聘(90) - ACO含恨而終幸運大抽獎正式開始！

CA/ACO招聘(91) - 我只是怔怔望著你的華田 給你我最後的叫春

CA/ACO招聘(92) - 人地有工人做飯 你仲要自己做飯 你話醜唔醜 下！

CA/ACO招聘(93) - 大學生答野極有sense有禮貌咪又係ACO，你當你自己係邊個呀！下？

CA/ACO招聘/賽後/(94) - 依家唔衝唔通等7老80先衝咩！下！

CA/ACO招聘/賽後/(95) - 你班FD個個考晒督察，你呢？下？

CA/ACO招聘/賽後/(96) - 諗好組名未呀！下？叫含恨而終組好冇？下？

CA/ACO招聘/賽後(97) - 人地AO有大把錢請工人。洗乜自己做呀！係咪呀！下？

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號 登陸日11月30號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號
第7水ACO OFFER 已派1月21號-2月1號 登陸日 3月21號
第8水ACO OFFER 已派2月4號-2月15號 登陸日 3月28號
第9水ACO OFFER 已派2月18號-3月1號 登陸日 4月10號
第10水ACO OFFER 已派3月4號-3月22號 登陸日 5月7號
第11水ACO OFFER 已派3月25號-4月4號 登陸日 5月17號
第12水ACO OFFER 已派4月8號-4月18號 登陸日 5月30號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2
22/3
15/4
10/5 <-已派至4月9日

ACO/CA offer房統計(填資料)

ACO/CA offer房統計(睇結果)

往年offer數字

RD三部曲

如果收到Acceptance form，但你又唔知點填RD，咁點做好呢？以下係三部曲以供參考：

首部曲：
首先打去GGO講返你個情況，佢地會教你點填

二部曲 (呢part主要針對ACO，CA做法應該係大同小異，如有遺留或補充歡迎巴絲提供)：
Assume duty date可以填佢日子最遲打後三星期內，notice week最遲填五星期，兩者是但一個超出/兩者超出都要俾supporting document

例子：佢assume duty date係寫6/5，earliest date你可以最遲填27/5，記住你寫呢個日子並唔代表你真係呢日rd，你寫5 weeks佢就會預你係一個月辭職通知，佢收到你張form之後會因應你俾嘅時間再睇下邊班training有位，然後再計返日子，最後email rd日子俾你，確保你夠時間同你舊公司辭職

就算你填0-4 weeks通知，佢都係會好似我以上所講情況咁，睇下邊班training有位又就到你日子就fill你入去，所以我建議你首先要問清楚GGO，免得時間上夾唔到日子以添麻煩

三部曲：
填完RD請寄回或親身遞交正本，同fax返acceptance form比GGO (如果係選擇寄回，建議選擇掛號方式同fax同步進行，以免出現寄失情況)

如有遺漏或補充歡迎巴絲提供

特別鳴謝 夢醒巴

唔該哂

留定名先

求 WL

521 叫春

翻兜/waiting春

求offer神

offer春

唔係有第13水啦咩

lee幾日？
下個post補返

新post
528華田春
#adore#[size=6]華田神

新po 新入位 留名

52春 最後一叫

508希望下水有 一有就炒老細魷魚

易拎

新post翻兜/WL春

514春 希望下水到我

好多巴絲都係易拎

425 425

補返
第13水ACO OFFER 已派4月8號-4月尾 登陸日 派緊

sor

有人話2/5都收到

補返
第13水ACO OFFER 已派4月19號-4月尾 登陸日 派緊

唔知今日仲會唔會有人收到呢

5月既有冇人收到？

留名

一有OFFER派就一日一POST

CA快手啲啦

大把 不過無我

好似見到有絲打今日rd

新POST 翻兜/WL 春

524 ca
604 aco elaine春

新post 翻兜WL春

其實今年仲有冇翻兜架，見有巴打話對比起往年，今年算派左好多DO

求ACO 翻兜/waiting
求CA DO

425 offer春 我已經好乖

翻兜今次好似真係好少，不過再等下先啦

似係要等到大榜啦

應該未必有 但都叫住先

開咗group之後，熟嘅人都消失咗，咁多新人嘅。。。

話說：有無人上過文總面試班？
聽講有上，而interview表現好ge話，文總會主動打畀個考生攞料

而我in完十幾日都無收到電話

華田，你係唔係迷路了，搵唔到我個信箱

嘩 一日一個post

沖茶依D粗重嘢交俾我喇

Rd春

幫我沖杯咖啡先

一陣就上去開燈順手睇下你沖左茶未

你大學生黎嫁，昔日寒窗苦讀，今日走去沖茶？

望下你自己似乜？

你地去開會喇，開完會叫醒我就得㗎喇
下，咩話，乜你冇份去開會咩

沖茶算乜撚，要洗埋杯

問你拎問題啫。收埋offer都無人搵我，佢應該無內線知道考成點。

未見過EO沖茶?

有無mock in過

文總話就話唔會幫考生查有無offer

下星期一offer房春

冇OFFER唔夠膽入GP 雖然好中意睇你地講野

不嬲開group就會冇人架啦

希望今日都可以有人報下喜比個假希望我

個group純粹係夢幻巴Fans Gathering

早期就係，後期唔會打啦

少左個下

aco board幾？

同是天涯淪落人

一邊天堂一邊地獄

雖然好想食花生 但係無考都係費時入好想知夢想巴入咩位

我以為你有入，我提你個名有人答我野既

打錯係夢醒巴 雖然me職能同aco 差唔多，但係答唔到咩細節嫁喎做咩講我壞話！

見到D AO EO officer 未呀。下？

下一個post又有新標題la

點知

有冇in ca呀

如果一口窒就會fail interview，我in一世都唔會in得成

已經唔記得係夢醒定夢幻定夢想,屌

CA女神應該會明白我D答案掛

我都唔明平時做野都唔會咁，一in就窒哂機

我唔窒咪一樣冇offer

暫時未有offer嘅人都係唔好入group住啦
大家討論嘅野都唔同
無謂影響自己心情

無offer唔會入gp，因為只會傷心

冇aco offer既都唔想入

冇華田好想快啲放大榜判決，起碼reject咗可以的起心搵第2份工，唔洗而家唔嗲唔吊咁

有冇人要開ca gp呀？

雖然我連ca都仲未係

有offer先啦 而家開都係戥人高興

求華田一份

致元朗的郵差叔叔

請不要偷懶 我的華田在等我

希望佢係偷賴，今日先送到你家郵箱

我都希望佢今日先送黎天水圍

係....快啲731就好，嗰少少希望拖住左我，個人會好頹，又成日幻想收到offer嘅一刻

新post
好位神

今日會派CA

我前幾日發夢有offer 醒左先知自己係發夢

呢位考生，你依家既情況好危險，已經去到日有所思，夜有所夢。你怕唔怕最後受唔住打擊呀！下？

都唔開班了 洗鬼套料

下 係啊 我都幾驚變成另一個你咁

上過班而interview好會去套料？
佢點知人地interview表現？

唔會知啦
知既話仲洗打黎套料咩

雙春捐錢春

RD春

每日一跪拜好位神
求唔好派去大西北同西位

可能係

hi

有無派錯信箱嘅可能

希望同鄉有offer

5月2 in ， 街外，琴晚收到華田
祝同期巴絲今日收到信

恭喜

當真？

屌佢老母易拎

幫你屌埋青姦老母

認真？

我都勁想離開9工

agree

屌佢老母易拎

人地做緊EO事業有成啦。

係呢？就發哂難渣。

第10水ACO OFFER 已派3月4號-3月22號 登陸日 5月7號

Where is my rd

求翻兜

幫女朋友叫offer春

528柯春

真唔真呀，source?

531offer春

521春

人哋下屆要開班

華田幾時有

送華田俾人，但自己無？

無了無了 屋企收左信 但無華田

今日仲未見有人報喜，睇怕都係要摺埋等大榜啦

唔敢面對

現職ca 依家日日比aco阿姐針對 佢瘋狂向eo打我毒針賴晒d野係我身上又屈我整唔見野 我又未過bar又未考到aco 真係難忍

429 ca春

衰左excel interview都無

咁你係底層黎嫁嘛，係咪？

肯出ca未

好奇想問 早兩日收到信既巴絲assume duty date 係幾號

笑死人咩，9年半？EO II 都升哂EO I啦！

ACO呢？就都係ACO。

哈哈哈哈哈哈哈哈⋯⋯

5/7

無下既...

唉，翻兜幾時有，把酒問青天。易拎仆街死，易拎死仆街。

華田幾時有，把酒問青天。

不知天上宮闕，今夕是何年。

不知金鐘office，今夕是何年。

我欲乘風歸去 又恐政府合署 西位不勝寒。

魔巴進化咗做魔仙

無人理佢, 太悶

悶？好呀！！

6月9日睇下變成點？

難得魔巴唔勸世

接下龍先

起舞弄魔鬼 何似在連登

7 3 1，睇e-mail，照無眠

不應有恨 何時才會有 offer

舊制真係好多假

上面做乜講ca今日有雨

有無朋友6月13日RD相認?

Diu 最後都無叫到我出街囉
又要再等。。。。。

今日又係咩消息都無

屌,頭先邊個話有ca架
拉出去斬

好想叫你個名出黎話我個super ar

610 ACO offer房春

又係咩都無的一天

Aco翻兜offer
Ca Do offer

啱啱收到ca do offer email

係咪呀？圖呢

幾號in

媽 我得左喇 ca都

利申 5月6in

CA咁快派到6/5

16/4 in 終於有有揸手
Aco翻兜Offer

仲以為要等下水

WONG？

恭喜翻兜神

好野，雙料waiting/reject

恭喜ching,幾號date chop

我都係

元朗無了無了
聽日又放假

唉。。。。
下個月又失業
冇希望了

翻兜 aco offer?

Ca批到幾多號
有冇4/6後

樓上咪有個5月6

咁耐先收到？

記得你好似話減成皮野都想入
恭喜你呀

唉又要準備搵垃圾私人工了

CA都無份，唉，玩撚完

i know that feel

係呀 Aco今年我無緣，下年希望得
但早入早享受

見你呻左好耐，恭喜你終於脫苦海

唉，到底幾時先到我脫苦海

你個名, 仲有hope

14/5 CA 有冇人收到offer？

我都想脫苦海

我in個陣3位女神無同我講幾時有消息

講開又講，好似有講 = 高D機會有DO？

今水ca係咪出哂email㗎啦

一日未放榜一日都仲有機喎

應該唔係 in aco 佢講足晒年中有消息 輪班 制服
我in ca個陣淨係講年中有消息 仲要講得勁快勁急咁
但ca已經收左offer
aco就等緊

blt計ACO總分
如果考官唔知你BLT分就作面試分上去，你BLT就會有影響

仆街易拎一樣話我六尾前會有消息，消佢老母啦，咪一拎樣無offer。

唉，連CA都無，呢鋪真係仆街，我仆得仲直過仆街易拎。

我係連年中有消息都聽唔到
希望有offer

倉野52同志

現職表現幾享受而家個位 又想走又唔想走咁

我都覺

佢地係咪已經收左工喇？

我唔係
做咗一年嘢先考

希望做到ACO或CA

垃圾top up fg,單拼ca,因為冇諗過入政府，所以是但報名。

[member係咪150分[/member]

太高學歷(屈就唔做得耐)/太好樣(唔定性唔做得耐)/唔岩眼緣/心情唔好，你表現得再好都無用。

反正無錄影，佢肥你無代價。

我想知合眼緣即係點
答到野但口窒過都算？

無錄影其實唔公平
DSE oral都有la

眼緣好難講，青姦第一眼覺得我太靚仔唔俾offer我，我第一眼見到LL覺得佢好樣衰，隔離兩條正廢老。呢d野睇印象

依家啲post推得咁快
wl春

515 spring

岩岩打左去ggo問，確認收到份acceptance form, 可以安心等派位

58aco 好似未出

你幾時in嫁？唔記得左

btw,係咪有巴打覺得LL YIP 靚女，平時食開屎

我諗未出既，睇翻上次都係出一個月之前既

恭喜翻兜成功
希望我aco都有翻兜offer（後生姦）
14/3in

318

邊有咁着數嘅事

又要繼續過住抑壓既生活

係

Ca 批到5月6？

希望啦

你可以安心面對大學EO同學，佢就係你既上司。

大學女同學做上司又點 咪又係俾我上過。
你開始缺新意了

上司又點嗟？做到舉人都好過一世做賤民

523offer神

同一日好似得我一個

自戀狂

老姦口罩😷主席I love u 求offer ar

落雨就一日一post,平時就得叫春，伸手，屌考官

一齊求呀

跟

未in 就叫春？

得嘅 比啲信心

無

求offer神眷顧

好心急 想快啲大榜

4月29in 收do 易拎

點解同一水有rd

我冇

GGO 6月9號見

今日收？

巴打係咪都係5月7收offer

繼續呃自己個信箱太細塞唔入份華田姐

有冇10/5巴打收到ca offer ar

街外

其實apple watch係咪只可對應 iphone? 我用 an機的

華田環遊世界中

等731, never give up,我英文死左，都好擔心一起有offer

SAMSUNG FIT ，我買S10+送既，唔知有冇用

英文已死

rd spring

你考成點啊Lychee

疊埋心水專心叫WL春
翻兜god offer god

same here

但我反而唔想收rd住
岩岩先遞信

x2

英文好好哦一定掂

ca英文讀到好順，答吾知岩吾岩，希望岩一條
Aco英文完全吾多識， 夾硬讀，應該2條都吾岩
可以每日叫春了
你有考aco?

我希望ca有機咋

3/5繼續叫春

Aco,最尾佢講有機會要輪更，不定時工作。
我答明白。
又有d希望甘

in 25分鐘

一起加油，好想轉工。我要做公務員

重貨絲

沫香鯨魚神

未派到你姐

點解多左舊魚？

沫香鯨魚神

510易拎

今日信箱都係無野

有得寫咁後架咩？
定你計埋notice period?

無ACO又無CA，我係零

恭喜你呀

X3

我無份，可以加入含恨而終組
好sad

X4

應該係 因為我頭先睇咗個Title唔係

希望7月有WL

25/4 葉小姐 姦房

雙春

今水有冇人收到葉小姐offer？

就黎比你負負感染，我係零

我唔會咁諗，我只會覺得個考官冇眼光，佢先係零

安慰自己係好，但真係超想轉工，然後就會覺自己零

x5

做人要樂觀d,冇offer又唔會死。 為左個19考官唔俾offer你而覺得自己係零，係撚屌，係loser，係垃圾，係廢柴，係狗屎，係地底泥，係柒頭，完全無謂。

好似我咁，我青姦冇offer,我從來都只係覺得佢地冇眼光，走寶，唔會因此而氣餒 睇開d啦

屌你老母青姦

進擊巴in成點 易拎西面？

放大榜既時候，我會再copy呢段文，大家一齊圍爐

加油

一人有一個夢想

大榜一推再推既其實係咪仲係6月放榜?

7月底，屌，我呢句好似咒緊自己收硬皮咁

大吉利是

7月底呀

咩話，話考官冇眼光？冇所謂嫁喎，人地已經事業有成。

你呢？就大學生考ACO。

真係連些少尊嚴都唔留返比你自己？

我份人好厚面皮既，事業有成定義又唔係你定。
大學生考aco又點，我而家做緊ca啦
btw,多謝你令今屆少人考左

想問下earliest availability佢寫要7月5號前
但如果8月先返到
可唔可填assume duty on 1/8/2019 the earliest
定其實而家已經要辭定職

點解會咁架

你加油 中易拎都有機會pk

你有冇返過私人工

得，佢會打電話問你，你照實講原因

aco 女女男，都幾nice

今次真係駁你唔撚到添屌

唔好意思，呢幾日冷落咗呢度

諗起秦沛係新不了情嘅經典對白：

我頂多埋怨自己運氣不好，從來沒有懷疑過自己的才華。

恭喜啊 又多個翻兜喜訊

傷痕巴有希望喇

係咪返工太忙

傷痕巴話有aco offer的話會捐錢

想問abouttime 巴打有冇offer

唔好係假希望

順便帶埋我飛吧

ACO 易拎? 好想見

加油, 希望你遇到佢

4月30日ACO IN 求OFFER 我人生賭係呢次OFFER 到

今水ca已經派哂?
連登+香討加埋好似得6個定7個報喜
咁細雨

可能今次又變返兩星期

429 ACO 求offer

好似派到啦喎 祝你下星期收到

3/6 開始派，無啦！

Aco ca都又過一水 下個post要更新了

女女男，遇吾到

52同求星期六都會派架可？

朝早會派信
但我哋尋日今日都冇，星期六有嘅機會好微

點解番兜極都好似冇兜舊年十二月既，老姦你做下好心，可憐下我啦，老姦

07 June 2019
好位神

推

求好位神

推加油！

我諗下星期都會有ca 希望在明天

多謝巴打 已經辭左職 希望六月收到安心去旅行

真係改左名

Update: 香討 有8/5 收到ca do

我都同你一樣係絲呀借左ac

找數真漢子借ac都咁囂張要人改名

610 offer room spring

524 ca
604 aco 春

你岩，不過想多謝考官多過屌佢地，

繼續叫春！

果陣in成點？

入一入嚟拜下offer god
520 ACO春

522

610

ACO offer 好似仲未派到 5月頭interview 果批？ 有冇人已經收到
咁遲 in 分分鐘要等七月大榜先有

突然好快咁 aco去到2/5 ca 8/5

唉...希望53春係下水出啦
自我催眠中

in aco 老姦既話 係咪正正常常表現都會有offer?

太緊張，所以吾記得，除英文，in得不錯，全面識答

就到你，就到你

派到3/5

一齊叫春

集氣rd (4月中後in 已收華田）求好少少既位pls pls pls

屌 唉 第二次攰雙拼又無offer....

425 offer 春... 有offer一年唔打J唔睇Av

致所有ACO/CA考生:
只要你6月9日出黎遊行就會有華田乙份。
好唔好呀！下？

圍爐叫春

521 春

唔夠一年又要圍爐叫春

9/5 繼續叫下叫春先

咁幾好喎，放鬆啲等好消息

但都不知不覺8個月啦
往年就叫ca春
今年就aco春
物是人非事事休 欲語淚先流

3月st春

每日一叫

玩到咁大

CA.....
ACO......

無消息到，有時我諗我係GGO個面試記錄，係唔係已經刪除左？

連Blt result都收唔到 我諗我份嘢係咪去咗垃圾桶

想問ca offer係未直接覆email就可以？
定等埋華田 先寄？

可以等到收到華田再寄/fax acceptance form比ggo 之後再打電話比ggo confirm

明白，係未就咁寫5weeks 就可以？
日期寫幾多號呢？

街外ACO 華田
30/1 st
25/4 interview 葉小姐房
6/5 收aco華田

祝其他人都有offer!

基本法分數會唔會影響有冇offer架

6月5收定5月6收

6月5收 打錯sor

你今日屌左青姦未

4x分都有offer
你覺得有冇影響

冇影響，我93，冇OFFER

我英文完全吾知自己講咩，都過都順，答左吾知咩，但全程淡定，同全部識答。都好驚

基本法就算0分都得 只要面試好
我80 無DO

我都自問俾一啲有柯化嘅巴打in得好，不過咩都無，我都唔知仲信唔信自己嘅眼光好。

BTW，屌老母死易拎，仆街啦。

咪住先，搞消楚啲野

葉小姐 = 青姦？
易拎 = ？

我都覺葉小姐 ok wor

眼中只有elaine

老姦指中間EO係老，青姦係中間後生，ELAINE好似係女女男

一日未到7月尾一日都唔好放棄住

女女男？我見到，係咪大約4x，吾多笑

我老姦 佢笑到隻狗咁都無

731還有機會

覺得大榜既機會更加細但希望有waiting

無華田就一啲都唔 OK

繼續一日至少一叫春
翻兜/WL春

叫春叫春

CA ACO
翻兜/waiting

好絕望

絕望+1
求翻兜/waiting神眷顧

跟 第二次考了

Aco翻兜offer
Ca rd春

Rd 春

再過多2年，舊公司捱過寒冬，生意越黎越好。
昔日留守既同事全部獲得晉升，人工翻兩翻。

Thx bro, 同做同事

含恨而終

香港打工仔平均加5%/年
2年就想翻兩翻？
升左post工作量就翻兩翻！

呢個真

求聽日上晝郵差派好消息

翻兜翻兜！

不翻兜就揸兜

做緊督察考aco

點解要甘做

幾皮唔要，要皮幾

offer 神保佑

新興巴

想引魔巴岀黎？

其實下次ca招聘係咪要等到2020年？

現職其他 departmental grade, 429-502 果批

報喜
現職其他 departmental grade, 429-502 果批
女女男,微笑的 易拎

華田快來

巴打知唔知中六仔考入ca難唔難

之前有幅圖係講學歷百分比
有OFFER既好似都係得10幾%既人係中學畢業

其實你不如起碼都整翻張HD先啦

幾時收架

521春
好想辭職

今日 (friday)

端午節有offer?

係,
經PR dispatch, 只係中間過程某一part 出咗問題先 delay 咗

遲左幾日開信箱....

終於可以講句。 呀媽我得咗啦！

CA星期四派完，係唔係一個月後或者大榜先有

求aco offer

咁就弊喇！派咗咁多DO，Waiting list應該得返好少

有冇ching503收左offer？

應該派左多過1000，不過年年加埋waiting都有2000,唔使驚

希望我都係出問題delay果堆

CA冇問基本法咩？

x2 我要做政府工😭

最後會問三題

Grad左幾耐？

恭喜清

大家咁話

請問有ACO offer嘅各位，你哋通常係畀人call report之後幾耐先收offer㗎？

新一日翻兜/WL春

每日都要叫一次

希望可以比我地一個offer

3-4weeks

女女男，係易拎? thanks

未有offer就辭左?好有勇氣

否極泰來

巴打aco老姦定青姦，氣氛如何

6月考，係女女男。應該一樣，佢最後一句，有需要輪更／著制服，年中有消息。唔係問我而且講我知。係咪有機定我諗多左。

大家一定得但真係好緊張，考果時唔緊張，考完緊張

應該係慣式對白送你走前就會講

好，咁我唔諗咁多

有一個都好好

恭喜 aco幾時in？

我都答英文，真係笨

好彩最後有ca offer

Aco 翻兜Offer

你係幾號收offer

利申：5月7收但未有rd

6月 我仲有排
一般都要等兩個月先有rd掛

一日一屌

係吖，咁唯有用其他智能手錶
我見有啲錶可以set過咗某個心跳數就提示你

唉，現職仲可以等過bar，咩都無除左等死唔知可以等咩。

原來我不是一個人

要有hope

唔知點分兩邊老 主席易拎
易拎由入門西到我出門
時事okay一路點頭
處境 因為真冇管下屬經驗 9吹

同你一樣嘅女女男 我530，記得易拎同張先生
假如有offer 我地應該會同一水
LL Yip 葉小姐不是易拎，易拎嘅姓係Ng（吳/伍），大眼、膚白、面有點圓、有染髮（好似係啡金？）

425 in WL春
就算知道呢水無DO
都係會每日自動波打開郵箱
期望有奇蹟出現

唔好假如 我地係同一水等一齊報喜啦
易拎係姓ng
陳女士有啲媽咪feel 戴眼鏡
張先生頭髮帶啲灰白

入門西到走真係好戇鳩
Btw 你果間係青姦

有無人記得易拎全名？

我發現佢個linkedin唔見左？！
係唔係怕尋仇

用屎眼揀人係驚啲，心虛

一樣，易拎好嚴肅下

無offer

未見過葉小姐 睇嚟中間坐board嘅會轉

希望尾水齊齊報喜offer god給一下力

邊隻督察先？差佬？勞工？衛生？

前者

咩department

可能in到攰？我in朝早，大家都好精神，仲見到有隻吉野家紙杯係易拎個位前面......
唔使太擔心嘅，之前有巴絲分享就算氣氛好都唔一定有offer

冇算，我係最後一個in, 但之後好nice

同日

各位ca埋位後有另一個身份 就係茶樓點心阿姐
事關所有老細派餅都會默忍ca做推車派比全office既人
男仔做呢d野都幾7下

原來現職危險咁多架

考到又唔介意留比我

衛生

425 新界東 叫華田春 有offer一年唔打飛機唔睇AV

你唔係女人嚟架咩？

新仔頭幾日就俾信走啦，特別係騎牛搵馬果班，佢地好怕個file會花阻住考其他政府工。唔走住既咪好似樓上果位咁靜靜雞考第二份散仔在半年內閃人

有d閪位，可以入一個走一個，唔止ACO，EO都有呢d惡位

EO依D位佔左7成啦下話

BTW果個星期六都可能要OT既位千祈唔好下星期派呀

我下星期RD呀唔好呀

春春

Eo中伏都話有高人工補償

一萬四出面大把啦

我做ACO班大帝開會,我都要幫手買飯訂飯
老闆懶唔想去canteen買飯,我成手野做都要拎佢的飯盒去canteen畢飯
總之CA ACO都是地底泥

大榜延期呀，7月底先有最終結果，睇返#1或者公務員事務局網站

卧薪嚐膽啦

努力d考eo食屎

點解要開email? Wl 會有email?

聽日就in aco
610 offer room spring
唔好派我見青姦

巴打加油

星期日都in?

09 June 2019
好位神

清祝你中好房，後日到我接力

Ca批到8/5了

5月尾有排等

隨時下水就係呢批

幾好幾好

想問下waiting大概會幾時出通知？ 全部大榜？

GPA巴加油

仲華田？
出黎遊行啦今日。

魔巴今日會出黎行？

梗係啦，3點鐘維園見！
不散！

想問有ca offer可以入group嗎？

523 offer god

祝各位今日有出黎聽日即刻收華田

不散

有當年雨革既感覺，btw 反送中春

召奐Hao369絲打
想請問一下，我記得妳個case比較特別，妳本身係現職CA，由call report到收ACO offer比一般人耐，可唔可以分別講講call report同收offer嘅日子畀小弟參考一下，萬分感謝妳
因為小弟而家遇到類似情況

425 仲未有offer係咪要等大榜 新界東

過左，等大榜啦 btw,有冇出黎

過左喇

公務員secrets
22 小時 ·

香港電台有隻金毛廢老ca做運輸組，一年請百幾日SL，最近比人踢爆成日去中國唱K，咁多人死唔見你死？！要搞到DAU借調其他組的ca義務做你的工作！
提交時間：2019/6/8 下午5:41

唔好再講，你愈講我愈SAD，同職位，佢咁樣，我搏老命攞A，青姦仲要唔俾OFFER我

咩叫青姦

BROAD D，中間個EO叫LL YIP，垃圾房

你未入職又點搏老命攞A...

啲標題可唔可以唔好咁下賤咁on鳩
睇唔起份工又要做

我CA

你覺得係睇唔起? 實務黎啵 好多ACO/CA都要做

我冇見過aco要沖茶
你都on鳩

我有幫老闆咁做過....

你就on鳩 大把現職ACO講過要
正宗井底蛙 覺得自己人中之龍咁高尚就咪做啦

每日一屌

我見到魔巴開PO, 時事台69

魔巴

魔巴係義士

春

消失左好耐既我黎同今日training既夢醒巴加油

又到星期一， 5/9 求 offer 神

早晨，今日繼續學野，祝各位叫春成功

一齊拜

重貨絲

btw你係咪記錯日子？夢醒巴好似已經正式埋位

上星期training咗喇，上星期四入咗位，想知我入咩dept就tg我啦

大家加油啦

無油了

Together

重貨絲

430 求華田

你出現喇夢醒入位喇

終於放完三日假，

再一次誠心跪求CA ACO翻兜/waiting

唔怪得佢之前係度「林奠」啦, 咁偉大

你唔係已經辭左職咩

魔巴係勇士

魔巴
不反了

我指政府人員，佢地終於放完假

425 offer spring thanks

放假中
都要上黎叫春先

Ca Rd
Aco 翻兜Offer

各位 巴絲都有offer

翻兜春

425 華田春

524 CA
604 ACO 春

做咩事

係咩我呢幾日病左我記錯咩？點解我記左今日

我冇tg呀 點呀你伏唔伏？有冇我咁伏

你又做咩事 我消失左一排做咩仲有咁多人記得我

係呀我好忙呀

西位嗎

加油呀

rd春

羨慕
點都好過無得忙呀

10 June 2019
好位神

416 aco 求翻兜/waiting

求翻兜求waiting
好想喊

哼！點解？

立即重溫當日interview內容！

考官：「面試已經結束，7月底前會有消息。留意返一旦獲得聘用，將會被派到任何一個部門工作，請問有冇問題？」

考生：「冇問題。」

GGO收到acceptance form 後⋯

部門主管：「依？呢位考生好猛料喎，ST全對，Interview對答如流，考官既評價正面，最最最最緊要係佢係大學生黎！一於就要佢啦。秘書！通知GGO準備華田！」

秘書「渣！」

明唔明呀！下？

因為你成功翻兜，另外繼你之後仲有鯨魚巴都成功現職翻兜，所以

鯨魚神

重貨神
鯨魚神

求翻兜狠狠地打在我身上吧

大家玩下姐，洗唔洗咁認真

現職offer春

係呀坐足全日 後面仲有好多ACO做文書野 算係唔洗ot 搞掂哂啲人就放得工

1-5 唔洗shift

你專坐counter ? 定係一半時間 counter 一半時間文職野？
坐counter 又唔可以玩電話又唔可以瞌眼訓

入左黎真係要諗定自己中伏位 我好辛苦入左黎我唔會咁易走但其實有得走我想走

仲要重覆做/答同一樣野,我一定好撚眼瞓

全日counter 冇一半半 全日得食晏時間得閒 忙到冇停手

你已經成為ACO屆既神-翻兜神

已喊

神鬼神馬咩救火位

我明，總有機會中伏位，不過我真係好想做政府工，好想有份穩定工，有柯化嘅話，幾難我都會堅持

希望你快啲收老屎忽，可以坐番入office啦

你問我 我可以問邊個 我都想知點解 日日坐counter 望住啲市民等個幾兩個鐘都未叫到佢

夠鐘落閘放狗 理撚得佢

如果康民見到外國人都還好，簡單英文。
如果稅局就好難啊，正常ACO做瓜。

最尾個市民會唔會搞好耐？

佢應該無時間瞌眼瞓

唔係入喜靈洲已經好好彩（要咁諗）

係邊嫁

我都唔知，正常市區入去好似要三個鐘

呢個正正係我前幾個post提過既野
入得黎就要預左自己中西位先
因為唔係個個鍾意 都唔想比個美好期望比大家 覺得入到黎就係hea 他他條無野做咁係真係好撚忙

我fd搭fd 真係識人入左喜靈洲
仲要係今屆

佢住邊

返工收埋電話真係難頂